點樣先可以追返ex

有冇人試過追返ex 如果有你哋係用咩方法

追住佢黎含

冇EX 唔知

離別了若想心安 先不要每夜重翻舊案
望著更好的地方 為下段愛戀吸收陽光

那動人時光 不用常回看
能提取溫暖以後渡嚴寒 就關起那間房
最動人時光 未必地老天荒
難忘的因你太念念才難忘
容易眼淚流十年 難在擦乾
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

不要去演內心戲，去強